我而家應該點...

而家仲有幾個禮拜就19歲
Year 2開咗學七日 越讀越抑鬱...

當初比我個program誤導咗 以為係讀cs 結果係讀濕鳩商科 之前已經捱咗一個sem econ+acct 讀到冇晒個人時間都差啲fail （雖然大部份時間都係用嚟強迫自己專注讀嗰啲嘢)

想讀cs... 到底應該quit u rejupas定係捱到年尾搏internal trans

有冇過來人分享吓經驗...

Quit asso la

邊間

Hku year 2
這個名牌只是我的負累

Xgdx
好攰

點誤導法呀
由 cs 誤導到 讀 商科 econ acct 會唔會太大

Don’t quit
Hku wor

咩科呀

講自己果科都驚既話

咁冇得救

只能怪自己唔睇清楚program outline
Econ acct 過咗去就算數
但係今個sem有 mktg mgmt iimt fina 四科 真係頂唔順

蕭生都係

樓主讀is? 點解當初唔直接揀cs?

cs/math/stat讀得好開心又靚龜
係個program附帶嘅商科我handle唔到

iimt fina計好多數 mktmgm易好多

當初淆底 驚入engine唔夠人爭 又以為is可以直入cs好抵 結果徹底中伏

珍咩
我廢 真係handle唔到
我試過認真上堂 但係真係專注唔到 連睇PowerPoint都係咁 好痛苦

maths你都搞得掂 商科數會唔得？

Maths有佢嘅魅力可以令我focus到
商科唔得 我連佢講咩都唔知（無聊野 真係冇辦法專注到）仲點樣計佢啲數

Gpa幾多先

CGPA 3.67
全靠pf助攻

econ acct算好，有標準答案
唔係management marketing咁吹水